我正式宣布所有有爭議題目都係五毛引戰

屌澳門，引戰，殺
屌ptfg，引戰，殺
屌泛民，引戰，殺
屌港女，引戰，殺
屌新移民，引戰，殺
屌支那人，引戰，殺
屌南亞狗，引戰，殺
殺!

我只相信6IX同柒渣兩位領袖

屌連登仔，引戰，殺。

你唔信陳浩天，殺

殺!

你班垃連登仔日日搬龍門

明明就係你班仆街笑澳門 用大陸電所以停電

而家被全世界鬧冷血就賴五毛？

你地人格仲衰能過共產黨

你引戰，殺你老母

你串呢班屈毛黨
即係五毛, 殺!

好多5毛

屌廢老，引戰，殺

老野都有黃屍

有笑錯？

呢兩個無點捉毛

睇時候黎屌囉
非常時期就集中火力返喺香港前途果度
過左非常時期先再屌其他都未遲

獨立之後大把時間任屌唔嬲

樓主引發爭論"爭議題目係咪五毛引戰", 引戰
殺

幾時屌埋十八區

天水圍俾人屌左好多年，搞分化，殺

屈毛狗自己都露左底了